雖然班護士值得同情, 但佢地唔接受關sir領導已經註定失敗

同行入面已經有個michael collins列寧級嘅領導天才, 戰績纍纍
咁都唔識搵佢係咪on9?

系

小妹認同

sick ball

樓主咁幽默
點解關sir唔賞sick你？

業界翹楚

駁唔到。

關sir一邊反支一邊幫支那阿伯執屎執尿已經證明佢夠pragmatic, 能屈能伸進退有時, 係戰略天才